連登仔真係好撚天真 以為撚到何君堯

其實成班連登仔比佢撚到狗咁

上次自拍單野，佢開頭都話無事

你咁講我就放心喇

newlife五毛起底

你條早洩生癌五毛食屎啦

佢自己都認冇執過業都可以話俾人撚

已經奶左野啦

選舉果陣你返左入老母個西到

何妖開始請打手係連登做野
講左咩自己參透

執葉都講得出